De heer Weston, met triomf van een andere orde was belasten dat hij had geweten dat het sneeuwt, maar niet gezegd had een woord, zodat het maken van Mr. Woodhouse ongemakkelijk, en excuus voor zijn gehaast weg.
